仆你個街 派左去三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁保瑞紀念中學

想問下band幾？
校風如何

d學生妹好正

band1 英中
btw ching 你識唔識英文架？

淨係識 school bus 呢啲簡單既字

個miss幾正

無眼睇

發展漁農業幾好

個校長好撚肥

同學各位 找個位 這是你的開學禮